贈各位猶豫緊出唔出黎支援嘅朋友

出黎前唔好擔心 出黎後就要小心
量力而為 勇武又好 和理非又好 每個角色都有唔同嘅作用 香港需要每一個你